【素食撚】笑撚死，有條友喺Facebook 素食撚group post咗張相之後畀人ban咗

笑撚到咳
條友真係嚟搞事

叉電啦
18%

唔俾破戒係咪on9

驚成group人睇完破戒